有無ching係rg借個釘書機比我

G47檔有袁生..問佢拎

唔見猿畜啵

求猿生樣

都唔見
0lai又話佢g47

乜咁快16號拿

菲哥幫手影佢相

Blue 27

猿畜有聖光

佢開手機個mon光到

留意到有一個負皮

有冇圖呀清

佢冇帶口罩?

袁生圖呢

想睇猿生

咪癲

咪係

剛影完

收到wind 佐仔同猿生開緊片

有人想知再講

佐仔一早走左啦

唔講死全家

圖呢